災後心理輔導協會又出返嚟cap水！

之前先有傳媒踢爆災後心理輔導協會個杜永正無料扮專家，周圍話人有PTSD，而家仲收義工錢上門騷擾居民！大家小心！衰過人血饅頭！

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部